美股認真討論區 MCCCLXXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

張死神圖係出比TSLA架？

SOXX等埋呀

食小小糊先

跑唔嬴soxl

台積弱

已38屙煙soxl

SOXL
入咗一注咋

祝全倉call神快快趣收皮

你老母 得幾皮野hkd拎去做燃料啦🚬

amzn 拐頭向下

做咩個個突然入SOXL

道指威咗一個月，又交返個場比納Dee
希望唔好拖埋納Dee落地獄

冇入soxl應當悔改

巴打好燥

納dee龍但個倉熊

別人貪婪 我也貪婪

你買舊經?

個倉完全感受唔到垃指係棍上緊

soxl末日call賺最快

個市強到 完全無力跌

連郡定律見高必追
重有見低止蝕

3倍喎

plug maxr pltr

27.5 唔入
38 Let me in let me in let me innnnnnnnnnnnnnnnn

似舊經濟轉返新經濟? 睇個款似新經濟連升幾日

Short Interest update︰

GME 15.77%
DIS 1.29%
PLTR 2.99%
SPCE 12.59%
SENS 30.2%
AMC 10.38%
AI 163.35%
TSLA 5%
FCEL 8.43%
BB 8.14%

巴打你係認真定玩膠

順粹見到啲人gel幾百美就燥

玩柒晒美股class-.-

個市完全無力跌

又要屌多次

屌你用3x leveraged ETF 同 ETF 比
膠都廢事俾

全個倉得TSLA紅

當連燈人人都講個陣就要小心滅世

三隻都有

163.35?

等緊ARKX上市 之前好似話29/3?

但好似冇乜消息

科技細股全死。。。。

ai 幾時ss

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的call

AI

打緊機笑咗

四巫日係唔係唔洗旨意d股會大算
壓住黎結算

我對契媽要求好高

AI咩事

我錯

Short Interest update︰

GME 15.77%
DIS 1.29%
PLTR 2.99%
SPCE 12.59%
SENS 30.2%
AMC 10.38%
AI 16.35%
TSLA 5%
FCEL 8.43%
BB 8.14%

有無朋友仔減緊倉

唔好啦

係16.35%
打多左個3

教主short撚咗

跟隨飛巴腳步

#54

飛巴上水

你對契媽要求高過契媽

特價咗成個禮拜都唔入

無量cupnoodlea, becareful

屌巴

三倍做雞有特價嘅咩。。。

得SOXL同tSM升

仲有MA

MA同TSM 仲要升得唔多

又好似有啲道理

路巴

20幾蚊果時

一日嘔哂2,3日 賺果少少

打咗biontech 柯綠尿

睇黎有排都未去番個本
唯有加入早瞓教

你叫我石情何以堪

應該無人夠我慘

見唔到有咩要減倉
除非你驚四巫

ching 淨20%

死神圖完左？

台灣研發「清冠一號」 可對抗武肺病毒 熱銷歐美

暴巴唔考慮?

死神圖失效

契媽estimate 自己2021 annualized rate of return around 20%
你應該睇緊60%

香港會批咩

特價嘅意思我定義為個個位嘅價格嚴重地低過價值，你點樣評定SOXL嘅價值？同埋27蚊嘅時候咁肯定佢跌唔落？

咁快又減倉
點解?

200%

細股 仍然彈唔起

之前拆股後由47跌到27一股 重要半導體咁好景

嚟緊議息會議有咩expect

溫馨提示market breadth 951

AT&T穿到30

其實FT 點睇返SOXL既均價係幾多
佢拆左股之後計唔返
而家都唔知返到家鄉未
想走咁啲貨都唔得

入左唔升唔出聲
到升先gel

幾個月前我都係咁諗

巴打小心為上

唔信的話依家好追貨啦，唔阻你發達

舊經都升左咁多日，真心由舊經轉返新經了
而家入都唔遲，而家就係所謂等升返先入果個位

Long time no see

別人貪婪

me ching chong

FOMO

expect佢重覆講個堆野，唔期望佢會做咩黎拉低債息，只expect佢唔好搞其他新野

誰人又相信
擁抱納DEE這膚淺對白

我唔信,我要ALL IN

sp500 market breadth 967

特大災難is coming

咪就係，知道27 會彈上37 就個個都財自喇

連群呢星期都係恐懼更多

納DEE冇量升，似乎好危險

扑金波未？

NQ

Arkr屌打其他ark

TSLA 到710就平左D孖佢

直上13300阻力

有埋圖

美聯儲今晚會唔會講野，而家我好驚佢地

納dee都係追落後
其他指數都爆上哂
無理由唔追

加埋四毛日

唔係星期四咩

16蚊買入sqqq點部署好

廢老股全紅

納指+0.94%
個倉-1.39%

得佢自己閪冧

睇黎又要轉倉去科技股

聽晚2pm左右

想減倉又唔想Miss左最後瘋狂
定係已經瘋狂左

加倉tesla算
等契媽report

張GIF好精警

大盤升緊，但我個倉仲係-5%

同你差唔多

Hg cl 落 債息上唔到
長倉派可以借今次market breadth鐘擺大手買入

睇圖納DEE又無問題
道標就準備緊碌落山，唔好帶場埋納DEE落地獄就得

連郡寫照
上一集係跌到XXX我ALL IN

台主都讚

銀行股都跌咗幾日...

真 唔想佢搞新嘢
仲有希望佢哋講吓SLR點
二月清完倉 上個禮拜入反少少 我唔想又清 心很累

Uec

大插又唔入

劣改,比唔上台主D精品

Long call

又係呢個

LONG CALL

死神圖呢

啲圖好玄

巴打你的share好正

LC ALLIN

文科仔表示睇唔明

Same
Maxr

soxl升咁快好驚

Lendingclub

uranium

AMAT

望下道指就明

淨化下D妖魔鬼怪

有冇人知

成個sector啲野各有各行

克狗個裂口幾時到
等我派番D貨比佢

我入完=》跌10% -30%=〉大家上船 =》 開車
我屌

廢老cash out
科技cash in

暴巴開始了

The best ESG trade on the board is nuclear power. The largest uranium company in the US is Cameco with a $7 market cap. Think about that relative to Elon Musk’s net worth! I support the Green New Deal, but this needs time, because solar and wind are still too far away to produce the amount of energy needed around the world, especially in India and China. The only way to meet that demand is through nuclear power. Uranium is coming out of a ten-year bear market, and it’s going into a massive new bull market. All the contracts between power plants and uranium producers are going to be adjusted. That’s why we like the URA ETF which owns companies like Cameco. I see some of these companies as six baggers: 500% upside potential and 30 to 40% downside risk, because uranium is still a risky commodity.

Tsla 三角 又準備爆邊

cash is king

唔覺得會企到但好想佢企到

今日剩係拉指數同中概股，升百幾點我個倉都仲要全紅

成日都係咁
美國股太多垃圾
除了ccj

支牛有個睇大盤既神人貓叔都話呢兩日內會西冧

琴日uuuu 今日 uec 聽日可能leu

Cash is king定一地都係錢

Tsla

死神呢

爆落

一地都係錢

實你一定返到家鄉，所以33入咗

我倉都紅

自己孖3倍

唔係，我全倉紅，仲衰過前日

試過孖二
回調嗰下真係屌唔撚住

摸頂巴你下次都係唔好亂入吧

連續兩晚牙暴貼鎂啲penny stock就上

+1.16半倉

呢個幾兩個星期個市好悶

等佢等完我先入

得反彈第一日好睇

通常penny升完就

得3隻股升

tsm soxl 同 ma

所以覺得托大股 出貨feel

納指越升越多 都好像無咩反應
平時起碼會跟下

屌你老母死廢老

起碼證明有強力support

升200點升左咩 +400 only

同早一兩個月差好遠

我倉冇mega crab 點都要上先有得走

永不高J
有profit, 回調先溝

Dis快手跌落170比我入

賭唔賭好

求仁得仁

點解你唔讚下我

啲megacrap藍燈籠又黎

納dee升百幾點
然而tsla仲跌緊

點睇DISCA呢隻嘢 升咗勁耐 唔識跌
今年升咗150%

納Dee 90度扯旗

唔洗客氣

成日著咁少衫，la入夜唔驚凍咩

點為止升完 幾日又得 幾個月都得

人地有埋lin你得圖

我180接

納DEE 13600極限到咗

收到風 死神係流浮山當失跌
等緊直升機救援

比次機會呀老細

NVDA VCP???

urnm +4.6%

直頭畀刀手亂刀砍死左

收窄差距？

VCP，訓身call爆

想買 es 跌係咪淨係可以沽空 iwm? sofi 無得沽空好似

係咪發大財

暴巴死神 大戰 連燈gel頭幫 大典又有野寫

乖仔返返去買QQQ啦

納Dee就破頂 我都輸錢
納跌如果又回調

All in

for a girl like you ~~ ?

買咗 酒埋

有冇年玩ruby

Goog巴ura 定urnm好？

SOXL可以改新名 叫做三倍叫雞 一下起三飛
CREDIT 大開眼界, 2021

大家ytd準備無限接近0

一樣 輸緊

聽日自己好好地反省一下
再放多2張正野上黎賠罪啦

URA gang gang

執左十石

點樣沽iwm可以當沽es

我從來買大唔買細
URA

屌打錯 spy 至真

棍升

麵神 put gme
加埋暴絲死神圖

Gme 簡直係free money

夢該醒了

一隻xone搞到仲未轉燈

一切亦空

支牛真係好撚正 次次喺某個位磨

SFT SPG DIS

PRNT 抵買?

Ma做緊高窄旗型？

你ytd幾多%？

我希望今年唔洗跑輸俾你

No

換過另一個broker

3d crab

暴巴點睇後日fed子?

發緊夢打錯咗啫 屌女巴俾下面

又一廢老

油股咩事收皮？

原來個倉勁少uec 想死

係咪死神打咗Biontech威力減少咗？

penny死哂

仲有投降輸一半

傻標嚟料
插喇

講返中文丫，睇唔明呀

唔跟

13300 REJECTED

出面咩牌先得?

I am your father

當我冇講過

贏ing

我食你隻車

投降輸一半啦

將軍 冇棋

aapl無回頭了
連登有無人上車

唔講個股 淨係WTI都差唔多5年高位

ETF走勢都幾明朗

Checkmate 先係 唔好蝦我唔識英文

三指齊齊落番10%先啦

唔講唔知,拉到長成咁

p撚到個格甩底凹撚左

knight 唔係解將軍咩

話左反彈果日係最底價 早買早享受 遲買貴幾舊

日本「美女鐵騎士」真身曝光 原來係大叔靠美圖「呃like」

今日睇完2單新聞唔敢亂j

同埋想反手put AI落地獄

車

65左右好像係上年3頂
每次撞到都回到5x蚊

琴日斬左oxy
趺多2日再進場

一個經濟周期 油點都升到80-100

騎士
對比係馬

上面個件嚟過動漫節唔怕

你啱
車係城堡

死神預計生效時間 ETA 12 hours

今日S&P 得高科技同必需品係好少少
金融 工業 材料 能源都調頭
前幾日都講左唔好高追廢老
而家慢慢減倉科技股 等撈基礎材料同工業 等下半年反彈

刀手

我睇左D咩

直接睇apps出個數 入錢當升咗
又可以打飛機

而家個頂係2019-2021頂位黎 唔橫番排點上

牙麵=神

Intc今年ytd有+30%
有冇邊條傻仔跑輸intc
利申傻仔

咁快講下半年
等道dee落返30000頭先啦

gme真係跌幾多就v返幾多

GME

Gme

身體力行救GME,好過班社工多多聲

呂布又贏

BTC，金，廢老股都跌
資金返嚟科技股

唔講仲以為今年得3個月

咁都有得笑

石仔入完利是錢
Ytd 依然正數

莊家A仔無得投降

唔好理咩 12000/11000點=0.09

等緊大位小注入倉

唔到你唔服

台灣研發「清冠一號」 可對抗武肺病毒 熱銷歐美

veri 等到nq回調又有得跌過

連郡: 清蒼一號

國際象棋好難

真係work咩
中藥好似冇咩會抑制免疫反應

入錢都計
所以你地個app係計12000/10000咁？
sofi冇ytd呢樣野
純粹好奇大家講緊既ytd%係點

好似換call留翻D錢好D

有咩call可以豪賭

soxl

Tsla 800
3月19

soxl今個星期上42蚊

㩒ytd 㩒money weighted

200點我仲紅緊
傷心過股災

兵仔去到人地底線會變超級兵仔
可前後左右上下咁行

same

SH 幾年

MU

清冠難審家務事

大寶號你落返去啦又扮升

Sqqq

Bb

我個個禮拜都SC救GME架
下個禮拜開始得返690SC

8%

nq 龍到已經唔會轉燈

大家真係可以gel 爆死神

係唔係太多牙木概念股

BB
唔理咁多 gel咗先

SI 癲能咗

呢張圖見過幾次

覺得表達唔錯

幾乎全倉科技股
納指爆升
竟然可以全紅咁濟 未試過咁鳩
得契媽股升少少
做乜野野先

訓嗰陣咪偷襲囉

多謝個keyword
我google下點計先

買咗乜

媽咪麵真係痴撚線
gme

clips股帶升

假升托沽
死神is coming to town

國王有技可以召喚城堡國土鍊成陣

都係 但牙木係綠 我係紅

岩岩有人問 死神係唔係仲係流浮山

大戶嚟老母麵

一陣揸直升機飛去中環唔好喊

真係唔明點解日撚日都升
利申 清咗倉

都未到1點

班傻閪武肺群組隔離緊無得沽

死神已死 今日nq 唔會跌返落黎

又係

拎黎搵momentum幾好

veri 想點

BB

BB好撚勁

呂布又贏

futu 做乜鳩

呢啲妖股都做到 CLs

gme 未日CALL

可否升埋聽日 等我拎埋TSM啲息先跌

呂布咁都可以仆街到

都係唔好衰多口費事死神偷襲

整個手語比佢

好易架砟 得閒玩下

PLUG PLTR AI

醫藥 (sens asxc..)
新經濟 (izea uspt...)
資源(fcx xme...)
全紅

得tsm soxl 同 ma 係 綠

納指升得越多 堆細股都係無咩反應
趺少1%左右之類

所以我有擔心過 依家托沽緊

金波波份er靚撚到咁都升雞碎

同你調轉
手上有SOXX，ARKK，TSM，DNMR，LMND，FVRR
差隻AI全綠

只升不跌wow viac

有無巴打 有 TPGY 同 CLII 2隻邊隻會比較好D?

點解queen係最勁個隻？

tesla妹到

BB我屌你屎忽!!!!!

咁都燈到最低位

daytrade tsla執左十幾石

Tpgy

頭先俾哂機會

難得冇見你講

作者係女拳撚

Etoro spac上市

橫直斜都行得

女權......

頭先淆底平晒D 11蚊SP
知錯了

日日拖住個倉

乜撚野圖

連郡gel頭黨 vs 暴巴死神之力

如日中天

HI教豬

queen幾勁都冇用
冇咗king就endgame
父權壓迫

就快忍唔住ching chong

賽生痛失千5,久久王痛失5舊

都唔知係咪個個扮 gel 等緊跌市

群P完?

已全倉soxs

唔關我事

教主vs 死神
1:1 1:2
教主依加高勝算

全倉開孖all in SOXL

喺邊到送野可以撞到呢啲

死神去左休息

你今日打左疫苗都好早小小訓啦

Bb no bull shit lets go

如果我隻SOXX跌10% 你木嘅SOXL會沉船

屌你 幅圖咁撚正嘅

TSLA 跌撚到

地核let's go

合股

摸頂巴上返船？

50合1

Protect USA

已經冇人記得bond yield

暴絲還好嘛

其實我個倉好綠，不過我琴晚panic sell咗

又提傷心事

吾願受降

點估到今日果果救倉
+0.6%

巴打重put?

降者皆殺

好

你個名真係好正

唔願受降 反抗到底

暴巴有冇好啲？

非GAY

VUZI MVIS 轉燈 月神左右護法

應該會， 垃指死貓彈都上唔返去正常900蚊個價下一次跌都無晒buff位

leaps call

坑殺佢40萬熊軍

去420大手掃

唔知有冇人沽哂科妓股入舊經/penny stock然後痛哭緊

差唔多

+1%。

聽講會穿100

入左DS 哭喪緊

係嘅話會插得好深

有首宗中風

暴巴諗好去uk邊個city未？

ARKR +10%

早啲休息，唔好再出死神圖啦

打完針隻手變到咁

我過2日都要打

溝到無錢

教主你會跳樓的

做咩咁睇唔開

隻手好似斷咗咁喎你

NQ穿唔到13300乜都唔洗講

冇得揀

惡熊作惡多時
理應被除

睇下點

係唔係都一定要做

你唔會諗住唔打掛 遲下都唔知仲有冇輝瑞比你簡

前兩日入完BA冋BRK就開始跌

可能第二針已冇貨

咁又唔會

打得第一針 一定計好曬有貨

做咩咁睇唔開宜家先j舊經

睇來道指今日真係上唔返去

疫苗股

bot

第2針打支那針比你都唔知啦

納Dee好似又又企唔穩13600

你個名

到底FOMC宣佈唔放寬SLR會唔會大震盪呢

到時真係咁簡單就好

納Dee 升，個股跌
納Dee 跌，個股跌到仆街

偷步PUT蝕撚到我差D頂唔住
睇怕呢個頂都幾難破

CHPT想點

落會唔會118

enph

都幾肯定9成9人照打算數

其實我星期一減左倉
觀望下

$90

8000見

20啦

$1.400

国安法/信用評分
是但一樣都玩死你

油唔上 道好難上
所以直接xle/ERX 仲好

大陸都話59以上唔適合打科興㗎，香港啲醫生磚家未又係建議照打

檸檬蛋咩事

未

首宗接種「復必泰」後中風

冇打既 社交限制 唔比多過2人 唔比堂食 一大堆理由玩死你

有啲難度
合股後可能得

#5

加dividend？

我諗都未必關事，有時升都唔知點解

其實油/能源跌 既話點解睇nq睇到咁淡
事後論發覺 之前個個笑雷公 但佢除左BYND柒左之外 其他野都幾準

喺地鐵笑咗出聲

真係比大家講中，寧願死係邊面

我不作預測我做推演
沒有系統性風險就不用怕
美聯儲還在買買買

我都係咁覺得

咁夜肯定食完女返屋企

佢睇到既野呢度好多巴打都睇到
而且冇叫人高追BYND SPCE SFIX

又有女食

突然間又咁撚淡嘅呢度

諗緊其實係咪已經有銀行price in左一定唔放寬
賣定國債所以yield升到咁
驚走唔到

佢唔係咁搶口無乜野 當有人免費整合一週行情 但遲下就唔知

等緊裂口高開入貨

yala比個莊係咁推

SPCE同SFIX都係20幾蚊入 高追乜野

又變返鐵腕

做乜今個星期成堆小西概念俾大芋輪姦

爛果一棍落返黎

納DEE落山

好多都gel緊頭減倉

我全紅

企唔穩

班tailies之前打生打死都無用

納溶緊

電影版都睇左
要隔多十年先收到佢皮

Cathie Wood揸住部靈車失控衝落山

死神來了

有聽暴巴講 放緊少少 低位入咗sqqq

炒車

無記錯既話電影同劇係同一個universe但唔同train黎，所以唔洗咁擔心住，可能遲下反cup

BRKB

死神來到要光復這美股

好似會開S3

戲係咪講美隊果套
唔係有wilford仲死埋咩

SQ 直插冇水花嘅屌你老母

邊個教

你條女叫你一齊去日本玩

又逼害契媽 女權主義者出黎未

ARKR +10%

all in 契媽

死神來了 1

133 呢個位唔係咁易上
呢幾日成交都偏少
咪由佢磨下 落返128 再驚

邊度鄉下

我都覺

不過佢只要話打左就可以去做 應該好多gym 撚會去

斷左叫我

我無睇戲，不過上網睇d人係咁講

咁可能s3先反cup，依家拖下先

下星期好似finale

死神激中

佢最多係升幾倍冇放姐 落到最低位佢都汁唔少
係BYND高買低賣

轉燈先叫我

btw
唔係好睇得慣sean bean做奸角
對上一次又有印像係LOTR
仲要奸左唔係好耐又即場悔改

買左uvxy 諗住短炒
都跟住一齊跌

2 episodes left

納個m15圓頂想點撚樣

暴巴出手了

其實我覺得佢個樣真係幾識合做奸角

聽住先啦 條女大過天

岩岩同條女出完街？

依加先上水

TSLA 又JM9

90度

原來唔覺得納指強升來為咗跌

笑死

納Dee High一high 13600之後玩緊抛物線喇

暴絲係咪同fed子有啲交情？

暴氏集團=FED子香港分部

係度講跌比人追住黎屌嫁

佢ai 黎 計好曬數先通知下我地

你見佢平時好準時開盤post 圖就知

BULL TRAP

對唔住大佬
頭先語氣重咗少少

又來了又來了

我代連郡道歉

波波將軍係唔係到

好彩bull嗰時賣左tsla姐

我愛暴巴

知道死神利害未

仆街熔撚到

ai真係低處未算低

著左泳褲未

暴巴冷靜d
一齊贏好無

暴巴數學派嚟睇到咩就up咩
依家無事唔代表唔會發生

雷公都長期強調trade what you see la

滙豐總行明日起關閉 相關人士須強制檢測
2021-03-16 HKT 23:47
滙豐向員工發出內部通知，指中環滙豐總行將在明日起關閉，直至另行通知。（港台圖片）
滙豐向員工發出內部通知，指中環滙豐總行將在明日起關閉，直至另行通知。（港台圖片）
滙豐向員工發出內部通知，指中環滙豐總行將在明日起關閉，直至另行通知。

通知表示，預料衞生防護中心會要求所有曾在本月2日至15日、在滙豐總行逗留超過2小時的人士，接受強制病毒檢測

是咪要drop to zero

又有撈貨chance

食埋13600波升浪之後反手SQQQ

前幾晚 贏果少少 輸突

都無升過

暴巴
服了

short interest 163%

SQQQ幅圖同BRKB一樣嘅

CHING CHONG AR

補裂口姐

沖完涼 紅鳩曬

veri 真係廢左

Ss to the moon

世人應向TSM認錯

納Dee燈都未轉,驚咩

有預感今晚sqqq收市13蚊

就讓暴風雨來得更猛烈一些！

個市日日係到磨乜鳩
日撚日都係見差唔多價，唔知妹撚左幾耐

一秒變熊

TSM幾時向我認錯

上次插40%後見到佢彈唔上，都知hold黎浪費時間，一早要放啦

起碼要妹到19號

呢兩個月日日左一巴右一巴
都係早啲訓保平安

AI 今日er?

我對沖完返屋企都係睇住個市

btw 個市太chok 唔敢玩住

我專登燈嘅，唔跌點買?

er......ER之前係120嘅，er...

喺workshop趕deadline咋

特價完左

今晚火警演習完
幾時真係火警呢

入唔翻 sq
244 差小小

啱啱轉戰美女 唔想入咁多科技股

死神走左喇
可以繼續開party

青蒼派又抬頭

不過全倉viac

同囡囡一齊趕deadline

仆街唔好逼害克狗啦
一陣佢又冇得入貨

唔跌點GAP UP
唔GAP UP點入貨

死神仲係流浮山

我應該同你差唔多大

爛果，我知錯了

瞓咗冇睇，futu monster

無事喇，全倉了

你扮咩 你最多咪2字頭

MONSTER DROP

大戶又呃貨

個幾格綠色咩黎

日日v 同之前一鳩樣

黎緊可能再平d

終於送到黎
正

死神圖提早生效？

邊到買

收咗皮了

悶市，全世界等聽日FED鳩up

Ching有道理

Sqqq tvix果啲囉

一陣暴巴又黎多次

咁今日清唔清蒼

日日ER價

因為尋日信暴巴...減咗倉，想佢跌多少少

潮退就知SQQQ 係好野

Market breadth 900幾估下會龍定蟲

ETSY

連登仔不嬲難服侍, 最好幫佢操作埋個倉YTD一定要正數再每日做埋Rebalance

買定sqqq option 睇下聽日爆邊一面

阿木概念股全部跌

推post速度極慢

其實玩option個壓力都真係好大正股每1%上落都fing上fing 落
唔敢再笑少年股神全倉call了

突發電子雞流出 thisisshi 露白雲 賣肉

恆G你都玩埋

開套qqq straddle 有無得諗

慢慢沿住5ma上 健康到痴線
準備開孖展

成兩舊水

邊個屌暴絲同我出嚟

vix 疫情後低點

屌暴絲既人會後悔
利申
終極淡友

仲貴過IB月費
...

因為澳仔係終極淡友

唔知點解有畫面

想屌

賺錢果時你唔係咁諗
利申做慣全call賭神

上個月15萬輸到得返1萬,依家又炒返上15萬

難聽說話你聽唔聽？

呢次死唔去真係要反醒下

克狗見到裂口未

想睇你一日最多可以豬幾多次

識諗就好
唔好心雄
time is on your side
想玩option可以
唔好全倉
1/5左右已經夠你刺激

暴絲概念圖

屌你啦 抹黑我暴絲

佢點寄比你？ 用個桶入住？自己再買框？

唔係呀
幾好J呀

想知點解暴巴睇咁淡，今次真係上萬五

暴絲其實係松子

賺錢個陣都係咁諗幾時走好

仆街好彩睇到尾

1500%

死神流浮山搵到路了

ching J開泰仔?

有無人覺得IB 呢D正義撚好煩膠

有時想買XLE玩下跟住佢彈句Buying XLE would have negative impact on your portfolio. 跟住即刻軟J Cancel 左 order無買到

無錯

邊有咁多呀
兩次咋嘛

下我無見過

咁樣所有油股都唔使玩

呢排nq 跌只係板塊輪動，股市係個大環境根本唔肯跌，dji 跌嘅話資金又轉翻去nq

完美主義者真係唔撚洗玩, 左膠大愛 IB

其實我個watchlist八成股都紅緊

你係咪用Stable Version TWS?
我果個自動更新完之後就多左舊Portfolio Impact 成日Check 你個倉夠唔夠 "ESG"

即刻買返幾股clean energy hedge返佢
成set組合落

今日重傷
-1.9%

港女多舊經濟
求其升啲垃圾內銀內險地產中移動都托到市

啱啱用蚊拍電中左隻蚊,無即時壓扁佢,點知飛走左

其實我個倉都紅緊

叫你唔好買都還好
叫你沽
點解我無見過嘅

其實你掃一眼 好多股都已經冇入手空間 全部都高位拉升完一輪

140再入futu

越跌越多

唔講以為納dee跌緊300點

Dllm futu

邊個激嬲暴絲

酒呀

又係升來比人沽

紅

好彩早排走咗兩轉take profits
唔係真係輸死了

咩事

呢啲股控盤咁明顯就唔好玩啦

個市真係好怪
但無理由清哂倉
已經得返2成

睇埋聽日先 廢事左一巴右一巴

得5成，一半btc 一半 Soxl

教主都拎得

呢啲市真係唔識玩
舊經又要坐
新經一陣又霖俾你睇

減孖加sqqq
瞓屌

最近真係開始buy 指數投資
俾啲仆街莊家撚狗

支那野買少d啦
根本幾時都割得韭菜

鼓佬好似Net Long Position, GME果浸佢賺唔少

你唔好買中概股就得
中概股九成九係伏嘢嚟
呢啲股有幾多美國人會買/知道
多都係啲中國莊家操控/北水托上去

我真係入左D TAN

納dee崩了

CCL發生咩事....

懺悔奶共

俾哂位你加倉

舊經都跌

我差啲想講話正呀想j

爽嘛呢棍?

我反而覺得咁樣都有得玩
你都明知北水會谷上去冇理由唔搭順風車
最緊要唔好貪心就得

道指連續幾日破曬頂
想唔跌都難

我清晒所有call
tqqq 90c三倍好爽

高位ALL IN 係咪等股JOY

根本唔會知佢係按住咩MODEL黎炒
好似PDD BIDU呢D鳩炒破頂去到成一倍先識停既真係唔知幾時會比人割

做菁蒼派

其實個呂布都幾勁
1000蚊玩咗咁耐都仲係差唔多
之後支牛食佣食到fat fat

Bidu jd 睇pe 都唔算特別過分

成個倉紅晒 納dee仲綠緊

JD有實績支持唔過份
BIDU炒電動車個刻殺上去係冇中生有

佢應該唔係好識玩股票

X廢到

屌你老母又真係整㗎喎

GG紅撚埋

Tna

想走TSLA

暴絲一野收哂班人皮

上星期五唔跌反而今日閪冧

得番堆 semi con綠

連郡又再經歷契爆

SH先 唔信暴跌

有新GIF

暴巴

就快-10%倉

熔斷未

無啦啦跌乜
大戶收到風大將軍加息？

所以人地share 野 總有班撚屌係要搶口
食棍啦

係咪要買返D GME避避險

頭先發生咩事
去咗溫書

岩岩先開PARTY咁快平

跌得果少少1%都無,唔信暴跌

又洗細股

到見到穿頭破腳先黎懺悔就太遲了

Soxl要去返原點

突然熊市

暴絲永遠是對的

信唔信都好
暴巴好心提下都要搶口
抵食棍啦

sqqq轟炸機出動

成個禮拜冇玩過

玩住指數期權先囉
炒期咁大壓力冇得減磅

唔信唔信唔信

明明龍巿 轉眼變成熊巿
暴絲相當佛心 出圖救助連郡

同女一齊趕

咁撚正既

次次都準的

10年債息又急升

睇黎剩返幾日都幾難捱

輕倉都驚
retest極都唔完真係唔似有力彈

去玩兩手FUTU MONSTER 同GME 對沖 都抵銷到

明明弄市 轉眼變成熊市
煲絲相同佛心 出滔救助練棍？

靈車

TSM垃撚圾
升市升少少 跌市跌足百二分

絕殺牛市股神

又閪冧

廢登講加稅❓

但美國今個星期全民派1400 wor

屌那媽受過教訓，認真砌組合都要豬

走左倉既應該呢兩日都未必係入返既時間
一陣一定變左蝕

肉丸次次生命值硬接